想要聽你說 你都怎麼過～

快樂多過憂愁

你現在好嗎

你好。我自認情況同你差唔多 除咗因為懶有小小肚腩之後 身材岩好一米八樣90%回頭率靚仔（但好鐘意扮毒𠃊 只有偶然想chok下先執執自己） 性格係frd面前on9 因為中小學玩自閉多年幾乎冇social 技巧 好彩都有幾個知心中同&大同 係女仔面前特別係你依D靚女我一定係面紅怕羞兼走佬 重感情但有底線（底線極重要 不問男女美醜 values唔同即blacklist加無視佢） 我自認自己最差嘅係唔識傾計唔識開話題 延續話題 句點王
希望你可以同我傾下計 I think we may some same characteristics, 或者可以互相指導對方改善大家 感謝

又係你..

無需要快樂